點解仲會有人用木砧板？

又易污糟 有難洗 見到都唔開胃 原始人嚟？

竹砧板呢